真●防止文宣被撕大法，同場加映「蕭生給香港人的家書」

成條天橋被清過無數次，洗過好多次
但呢一張紙屹立不倒

-----------------------------------

另外，唔該大家要好好督促班議員，而且記住勇武唔係萬能
請大家盡做能力所及嘅事

p牌推唔起

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

推得起?

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

希望多啲人睇

anyone?

一沉不起

p牌惡夢

我都P牌, 照推

p牌連推之鬼

推唔郁